立法會，有電有冷氣

好過日日係煲式又熱又焗
大家話係唔係

On9仔

有咩高見？

你入到去咪cut晒你

入咗被人圍就出唔返嚟

個陣太陽花係點玩法？

真係去嘆冷氣咩，入得去既suppose都係為香港做野既香港人，入去為議事咋

要人群

人群不敵警犬gear
再者攻入立法會喺嘅實效不大
更多喺喺象徵意義

不過你想點起條導火線就另計